[草木皆兵]如果香港人每日都帶裝備返工返學行街食飯，有突發示威就參與，無就回家，警察可以點防？

黑警日日都MON POST，睇準市民每次行動都需要事前文宣呼籲、準備物資先出動，變相佢地都可以做足準備、計劃好晒點樣趕示威者、點樣鳩拉、點樣自編自導陷害

咁如果香港人日日都帶裝備出街，有野發生就加入，無就正常返工放工，警察係咪要即刻戒嚴定係周街抽查
如果日日都周圍抽查市民，咁一定會日日都捉錯良民，日日都擾民畀街坊屌，長遠仲會令社會出現恐慌，搞到啲人唔敢行街……咁聖誕新年咪……

利申我話『如果』，唔係鼓勵人咁做，純粹推演緊有人可能會咁做，善意提醒嚟架黑警

到時文宣組突然搞場快閃式示威，一聲令下一呼百應，黑警MON POST都MON唔切，香港治安一定會好亂，商家表示怕怕

會stop and search

日日都咁做？
返工放工時段？
好擾民喎
況且如果當日無示威活動，咁係咪背囊有口罩有頭盔都犯法？

會照做 佢地理得你繁唔繁忙

系，日日都咁做
有咩就賴落示威者度。

無示威活動，查到我有裝備又可以屈我暴動？風平浪靜喎阿SIR

咁咪攬炒囉

應該係無裝都照參與

蘭桂坊單野都賴落示威者度，但班酒吧老闆唔係咁睇啵
有啲野唔係話賴就可以賴到
到時日日查錯人，日日畀市民屌

Idea係好
不過會跟做既人唔會多
連戴口罩咁輕鬆都唔做，帶gear人更少

心水清

六月講到依家....

其實你有冇出過去
你個身有文具就塔返去
玩過48個鐘就放,根本唔志在告到你

突然係街見狗就斬就插！

咁講不如大家係屋企坐算啦

講到尾都係唔夠齊心
罷工又唔做
口罩又唔戴
一國一制算啦屌

如果每日得幾千人響應嘅警察係咁意巡邏下都已經塔晒番去
但如果有幾百萬人肯響應嘅話警察點都無符
多人就事成

推

啲曱甴屎唔係驚你多唔多人
佢地係睇地你地 是鳩旦捉一個人 你地唔會反抗
話知你幾百萬人上哂豬咀
佢鍾意拉邊個就邊個

唔係想屌鳩你，但唔好嘗試用常理正常邏輯去諗班黑警
全民 gear 咪全部拉晒，唔好唔記得兩樣野
第一係選舉就到
第二係班黑警係出住糧去做

綠曱甴完全唔介意擾民
反而非常想搞9人，嚇9人
拉埋一邊查隨時又會扑幾棍

你個idea其實幾個月前已經有手足提過，果時啲綠曱甴都未有而家咁癲，但都實行唔到

唔係想打沉你，純粹分析下
上次搞唔起唔代表今次搞唔起